# essa gente se vira nos 30

"A gente faz qualquer tipo de evento", diz ele. "A gente faz muita festa 
universitária, comitiva. Impeachment da Dilma a gente também faz muito."

###### terceiro dia da vitória de pirro